絲打入，一人一樣大波壞處

著3唔好睇（港女話）

香港邊有人答到

成日比人望算唔算

秒

個形生得唔好睇仲衰過冇

想G

做運動好唔方便

女朋友話好重

你隻左手肥姐

男朋友要去機場遠左

跑步會浪下浪下
食餅乾之類既野 d渣容易夾係乳溝
著恤衫唔好睇 顯得大隻 又易走光
更衣室換衫成日比人胸襲
怕第時老左會墮

永遠都寒背 因為好重

著件普通tee都畀人覺得你賣弄身材

平先易走光喎

平胸的話平胸著衫好睇
我話，當然啦，你唔著衫都冇人想睇，都係著番衫啦
大胸著衫唔好睇
我話，一定啦，大胸既一定係唔著衫好睇過著衫

啊，好幽默啊你

你有冇話過男仔個胸走光

飛釘算唔算

大波著衫唔好睇係肥人講架啫，瘦底大波邊會唔好睇？

女朋友話佢成日腰酸背痛
同多咸濕佬望

出街個陣係咁俾人望住曬

著恤衫近胸個幾粒鈕側面睇容易走光
不過只限恤衫 普通衫大胸>>>>>平胸

難買恤衫
一係個胸位爆鈕 一係大件得濟著落唔好睇

其實大波除左吸引力之外,係無樣野好

切撚左佢啦

真心好同意 成日都中間開窿

有冇示意圖

唔可以平訓

著hoodie好似背脊好厚甘 著tee 側面好橫

成日比男友渣波飲奶
仲有間唔時要夾腸
利申：巴打

Bra既款好少

好大負荷 身邊啲女性朋友唔明大波嘅壞處

厚身個d冬天hoodie仲要著落睇落肥左
好似有左咁

Pm

肥底

可唔可以幫我夾埋

大波

for台妹only

手臂通常都粗
冬天唔可以著鬆身冷衫 會睇落肥左成個碼

你，點解，講野一舊，舊架

冇可能著到鬆身衫，著緊啲就好多人望。
細胸著鬆身衫就boyfriend風，休閒風。大胸著就大媽孕味look，厚片妹。
細胸著緊身衫就健康運動feel，大胸著就賣弄身材，淫賤博屌feel。
同埋好易比人覺得肥，除非你真係身同面好q瘦。
好怕個波會dum。
條頸有時好攰好唔舒服。

雖然條女真係大波,但條片真係好造作好on9

訓係床到睇書睇電腦睇ipad會阻阻地

行樓梯睇唔到路 成日pk
買唔到靚bra 去買bra比人笑係買花盤
中學成日比返女仔摸，揸，督
隻t-shirt 都比人視姦

成日腰酸背痛
買唔到靚嘅bra襯衫

34g衣著，邊會肉酸？